PADxStreetfighter換角一問

All in 成個pool 想抽豪鬼結果得一堆金蛋同幾隻六星
逼住用六星角換豪鬼,依家有春麗x2 神月x1 隆x1 司令x1 木軍佬x1
集思廣益留隆定司令好

課金再抽咪唔洗諗

何不食肉糜？

我會留返隆，司令冇乜用，本身都想換豪鬼入執行隊，不過有喜女神/繼承風神技就算，唔捨得用六星代幣去換

題外話，大家點刷活動虹幣？刷左好耐都係得銅幣跌又唔想食石刷，已經用暗魔女刷，掉率都係好低

咩活動sf 定 財窟

SF ar,換影隆